{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E100632",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이랜드크루즈(ELAND CRUISE)"
    },
    "text": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞85-1\\n\n一般ビュッフェ、09:00~20:00、年中無休、1000席、文化と観光が調和した都心の中の複合テーマパーク「イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)」。 「イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)」は漢江という天恵の都心の中の資源を文化と観光が調和した複合的なテーマパークとして開発し、ソウルを象徴する名所に発展させる一つの文化空間だ。 現在は汝矣島（ヨイド）、蚕室（チャムシル）、トゥクソム、楊花（ヤンファ）、蚕頭峰（チャムドゥボン）、仙遊島（ソンユド）、ソウルの森、金浦（キムポ）、仁川（インチョン）地域に計7つの船着き場と2つのターミナルを運営している。 ここでは文化、芸術、スポーツ、レジャーを経験すると同時に、新鮮な材料を利用して作った様々な珍味を感じて味わうことができる。 少し特別な時間を過ごしたいなら「イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)」はどうだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)はどこにありますか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)はソウル永登浦区汝矣島洞85-1にあります。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)の営業時間は09:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)は何席ありますか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)には1000席あります。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)は年中無休ですか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)はどのようなテーマパークですか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)は文化と観光が調和した都心の中の複合テーマパークです。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)の目的地は何かありますか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)の目的地は現在、汝矣島（ヨイド）、蚕室（チャムシル）、トゥクソム、楊花（ヤンファ）、蚕頭峰（チャムドゥボン）、仙遊島（ソンユド）、ソウルの森、金浦（キムポ）、仁川（インチョン）地域に計7つの船着き場と2つのターミナルを運営しています。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)では文化、芸術、スポーツ、レジャーを楽しむことができます。また、新鮮な材料を利用した様々な珍味も味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)はどんな空間ですか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)は文化空間として開発され、ソウルを象徴する名所に発展しています。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)は何を提供していますか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)では一般ビュッフェを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "イーランドクルーズ(ELAND CRUISE)は漢江という天恵の都心の中の資源を活かし、文化と観光が調和した複合的なテーマパークです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 693
    }
}